女朋友愛理不理

次次鬧緊交佢都可以無啦啦自己走左去訓
無啦啦講左句野激嬲佢 又係到封WhatsApp
開心既時候就不停係到同我玩傾計
應該點做？

中出即飛

應該未中出已經俾佢飛左

飛啦屌

要飛一早飛左

好多女仔都係感性行先
一鬧交無論邊一方有道理
都唔會聽得入耳
只會不斷loop負面情緒
再而就拒絕溝通

忍下先啦
之後等到你地好sweet咁拍拖拖既時候
先攬住佢柔聲講返上次鬧交時你既感受
咁樣佢地先會聽得入耳
同埋唔會發脾氣無視晒你d論點

同埋記得講得深情同埋溫柔d
一路講一路攬攬錫錫
要比佢覺得你係想解決問題
同埋係想維持雙方既感情
唔好令佢覺得你係想秋後算帳

我之前已經有咁做過
但係好似治標唔治本咁 好快又打回原形
我知好多時我都係做得唔好
不過成日因為啲小事搞到咁大件事
真係唔識點處理

同埋佢個人本身已經好負面
無論大小事佢都會好易就諗向差個邊
個人又易亂諗 有咩唔開心佢又唔係太肯講
好小可可以知佢事後/鬧交個時諗緊咩
有陣時我明佢諗咩 但成日都覺得好唔公平 就無跟佢個套做

感情既野雙方都要出力先維持得到
如果佢真係聽得入耳
佢應該都會改變

如果佢真係講極都唔聽
堅持我行我素既話
得兩個可能性

一係就佢冇認真聽到
你講完佢就唔記得

一係就佢根本唔係好在乎段關係

我真係有努力做 就算可能係做得唔好 但係都真係一係有努力去做過

佢個人好情緒化 好易比啲大小事影響到佢 之後脾氣就會差啲
我之前同佢講完佢都有好轉 但隔左無耐又變返原形

我成日都覺得佢唔在乎段關係 但我心入面覺得佢仲係好愛我

番一日地盤唔沖涼上佢屋企除褲逼佢含

搵到佢再講